admin 速入 建議吹水台可設定自己想睇嘅台

建議吹水台可以set/block 某幾個台
唔想成日睇到啲唔想見到嘅post 係吹水台出現
影響觀感
例如體育台嘅膠post 見撚到都唔開胃想quit app

Admin入

推

自選台

自選台咪得

一早講過

姐係想係吹水台睇到某幾個台嘅post
唔想睇睇下望撚到波台啲鳩post

下。。自選台咪呢個功能。。

我不嬲自選台都係set filter走波台

淨係入cctai 都好夠
反正熱門多數都係 cctai